女朋友，提出冷靜期

有無巴打絲打，分享一D經歷，真心呢段時間好難過，時間好慢好慢。。。

哈 又一pair準備分手 開心~

坦白講，係想比時間你準備接受分手

帽事嘅

唔好呃自己

老實講冷靜得基本上都分，做定心理準備

佢係人地屋企過緊夜啦on9

冷凍你,準備同另一個升溫

感建分

佢話：想大家將時間同心機都放係學業身上
唔期望有親密嘅接觸 因為兼顧唔到愛情

唔想同你有親密接觸

你逗號仲用得痴過當年嘅鄺俊宇

分手嘅前奏

咁你都信？

算啦 冷咩靜 分硬架
係好撚痛架 好撚sad架
咁又點 佢理撚得你死啦 咪撚煩我比其他仔中出呀
頂住呀 巴打

認真答 過來人 曾經遇過一樣既情況
佢好大機會都係想分開架啦
佢咁講只係想比d時間你同埋佢自己緩衝下
因為其實佢自己都需要時間去慢慢習慣生活無左你

你好大機會唔會想聽我講 仲想相信佢係有機會回心轉意
我都明 真係想試下既 可以諗吓作最後既挽回
不過真係一次就夠 唔得就算

只係想比定d心理準備你
如果你地真係一齊返 要好好珍惜啊

佢頭先12.打黎講分手了，同佢合照都Del哂，完結了，佢接受我2個月去做好自己再考慮，都無用，有巴打點醒我 佢唔搵我證明佢都唔係咁中意我，我講乜都無L用

唉

即係佢話比兩個月時間你 跟住睇下兩個月之後你邊成點
再考慮復唔復合？

2個月都係假的，就算一齊返咪又係分，好難受，同佢一齊讀緊high di，突然無左果人，好唔習慣，有乜野都第一時間諗起佢，想同佢分享，但原來佢係唔鍾意甘樣，覺得我煩，女人係咪話隨時變就變，明明分手前幾日仲好正常，好開心，然後同我講，佢扮出黎的。。。

女人唔係隨時變
只係變緊但收得好埋
而男人好多時亦冇細心觀察

咁講得遲早都會分 有定心理準備

咪即係呢幾日識左第個囉

唔一定有第二個，長時間心淡都有機

見到你啲標點 飛你係應份

大家都讀緊書 我先唔信咩長時間心淡

試過冷靜期多數係冷靜下，跟住就俾個時間大家慢慢淡出，然後分手，提出個一方可能唔想做衰人直接提分手

同你冷靜，對sp激情

唔好鬧人on9
但同意你

樓主爽快d
轉頭就話唔使冷靜吧

老實講冷靜得基一定都分，做定心理準備

佢講漏2隻字
應該係：唔期望“同你”有親密嘅接觸

冷靜期完左就分手
原來比第2條仔溝緊
早啲比心理準備

冷咩靜呀
已經俾人check左了

用已經失去既心態你先可以做正確決定

分啦，冷靜就係佢出去名正言順
試其他撚既好時機

唔分？咪帽事囉

覺得你煩到唔想理你先話冷靜
你覺得係咪分得手

通常男人會咁諗
但女人係鬧交通常唔係想靜，而係想人氹

認真建議

先主動講分手
等成件事cool down左再追番
好過你依家吊住吊住個印象愈黎愈衰

你主動分佢反而會覺得點解你咁絕
然後硬係覺得佢比你分唔服氣

咩都好
唔好自殘呀威逼呀之類
咁樣無用

互相冷靜下 沉澱下
大家諗清楚自己想要啲咩

即係分手，準備放底啦

比曬signal

即係分手囉

未既

有冷靜期都好過即刻分呀，
佢可能想比你係依段時間反省下自己，
反省下依段關係有咩做得唔好，有咩可以改善姐

同意
利申：雖然分手機會好大

邊咩科咁巴閉啊
講得出依句都完
下個更可愛

佢係唔想同你有親密接觸姐

佢忙緊同另一條仔親密接觸

扮乜鳩，九成有新另一半了

唔愛你咪比個冷靜期你自己冷靜下 預備定分手先

要幾可憐先會以人地感情問題為樂

搵定下個
完。

我都有諗過，佢自己有個識左好多年好fd嘅師兄，但半年果師兄係英國返左黎，然後間唔中flirt佢，佢就過無耐佢問係咪中意佢，師兄話係，佢話自己已經有男朋友，之後果師兄仲有無揾佢，我就唔知啦
但最近佢要interview大學就主動揾返個師兄，幫佢起英文稿同練習，佢無揾我幫佢起稿，因為學歷我無人地英國留學咁把炮，我知道果師兄又住佢附近，之後有日佢話夜晚出去食飯，然後問返佢原來出左去同fd食飯同練interview，仲有收到interview前嘅獎勵，佢好開心post左story，11.幾先返到去，令到我就覺得佢係同緊個師兄。

咁咪由佢囉
你都可以搵過個
係同一個女人哂咁多時間做咩

無喇，佢果日淩晨3.幾提出大家需要冷靜，我當時呆撚左，然後到夜晚就打黎話要分開

有諗過，果星期話有兩條仔打黎，同佢傾感情事，話果兩個都同女朋友分手

即刻溝番幾條女！！！！！

都同意你，因為我真係唔想同佢分開嘅，但佢已經主動提出分開，而今日係第3日無聯絡過，仲有佢都有睇我story，佢删左D合照，佢private ac block左我，但我仲keep緊合照post

分硬

大話黎

真的，分開了，反省緊，但宜家好撚頹，D功課deadline今個星期要交好多

條女岩岩激戰完個閪流緊第二條仔啲精，你冷靜下先，唔好嬲

唉，有諗過

放學係人屋企發發聲啦
唔好諗隻臭雞啦

真的，我自己都on9，重女朋友多過D fd，以前有班打機fd，仲有一D異性朋友，然後到我宜家失去左佢，感覺好空虛，覺得自己太重視佢，放左太多感情落佢度，倒頭來連自己都睇唔起自己，自己表達能力又唔好，剩識收埋自己。

黎同你差唔多 又係話比機會我重新溝多佢一次之類 但之後我發現佢已經同緊另一個男人講緊我煩 仲話之前有d經歷嘅開心係扮 只係想就我 講撚晒
巴打我明你架 你唔係一個人

分手，真心
佢識到第二個了